今日我生日 想乞句生日快樂

冇fd記得

連登有愛

生日快樂

祝你一世平安

12月又生日，今日又生日
想點？

今日先真

下個月再生過

信住先
生日快樂

去海洋公園大把人同你講

不了 聽日番學

好感動 連登有愛

屌你老母 生日快樂呀

多謝巴打

多謝

真定假都好 講句冇壞
生日快樂

生日快樂！

真既生日快樂
假既忌日快樂

舊曆生曰?